公主連結【美食殿堂】【招生】6月107名【娜卡優希芙蓮子】保150名 不排刀

公主連結【美食殿堂】【招生】6月107名【娜卡優希芙蓮子】保150名 不排刀
注意事項及基本要求:
戰隊賽不排刀，需練刀、報刀、合刀，配合幹部指揮出刀事宜。
加入會內Discord群組，開戰後要能夠保持聯絡
角色戰隊賽基本該有的得有喔！應徵麻煩附詳細角色資料、以及Discord ID於下方

請稍等人員接洽你入內面試(｀・ω・´)

歷月成績：
12月165名
1月98名
2月190名
3月116名
4月108名
5月77名
6月107名

隊內很和諧、好相處，聊天內容很多元，就像是一個大家庭(๑>ᴗ<๑)
歡迎想好好玩遊戲，享受遊戲與分享經驗的人加入一起交流哦！

上PTT post好過啦

多謝你嘅建議，今次嚟連登搵人係真係太缺人先咁做，公會平時喺巴哈同ptt都有招生

連登會戰打法：鳩出

如果有興趣嘅話 喺discord搵我都ok
id:Healgo(怳木)#2143

每日一推

推